[gay]負能量黑洞區的心事分享區(143)

警告:FF嚴重危害健康 不要自作多情去做夢

歡迎新朋友同舊朋友加入吹水

歡迎大家分享下自己依家既感情狀況或者問題 有咩事我地都可以聽你既傾訴或者希望比到意見你地

今期禮物：
一年生主題曲

thanks gp bb

讀書方便 如果真係好吃力 有冇得defer 畢業 慢慢咁讀?
有冇問過其他人溫書方法係點?
又或者試下用其他未用過既方法讀 可能有突破呢

你讀design個啲?

新人留名

熊BB

唔準你乜都收埋係心入面！
有唔開心都要同我講
仲有要好好咁聆聽自己所需 唔可以為人地而決定
要為自己而努力！ 你先係最值得自己愛惜既人！

心情唔好就唔好出嚟啦
出到嚟西面又唔出聲

我欠咗你啲咩

雷克留名

買咗啦？

首歌雖然係泰文 第一次聽可能好怪 太好正能量
歌詞都好好！

得閒聽下

LM

我明 我明 我之前就係無idea 比人炒左
負到爆登

I know that feel 好多frd 讀呢科 個中辛酸我明

點解要趕住grad既?
design 有時好講睇既人既眼光

唔好太著緊 呢行 經驗比學習更仲要
唔洗太著眼成績 相信自己既眼光 總有人會欣賞既

做乜

點解佢可以識fd我唔可以

我以前讀個時都係
有好大距離感

竟然選擇左就唔好諗咁多
日後打算點?

買咗啦咪巴
680

放工之前約咗嗰朋友出嚟食飯

點知佢出到嚟西口西面

2tb ?

竟然 全餐無講過野?

對
原來mac版係貴啲！

我已經盡力講啲嘢帶動氣氛，不過佢都係咁

早知唔食

第一次見嫁？

我明啊 我現加都係因為胃痛 等等 而休息緊
會自責點解會咁晒時間

但最緊要身體健康 其他都可以努力啲追

等身體好返 未再努力過

不容易得到既野 我地更加會好好珍惜 所以拉長條命睇 我地仲有好長時間追

佢係未有野煩

想讀既就問政府借錢

個個都係咁借 頂多讀書落用啲 找pt姐

識我啦識我啦

唔使一定買Mac版 插window版照用mac format就得

咪巴

哇屌

gp bb要養好身子
人生流流長 唔差得果幾年

好朋友嚟
佢今晚講嘢好有攻擊性

快啲食完快啲走

乜話? 你為我而努力?

舒服左就好 記得要經一事長一智 學習say no

good night

對自己有一定既信心
有目標咪好 做個有魂魄既人

希望早日康復

佢係未有野激親佢

貴50架
蝕咗添

唔洗

係香港乜科都乞食

竟然係咁 不如揀個自己鍾意又有能力既讀

me everyday

不了

等我用假相先

本post 色魔

啲藥又話有睡意
食完唔覺嘅

見到你張相對你有性趣，好想屌射你

23 178 54 ugly

我呢我呢

咪巴同六十六要瘋狂打J

fun?

圖呢

想打人

通頂

我就訓

醫生比左張關於集中力嘅問卷比我叫我拎比呀媽做
但我唔記得左擺左係邊

Viutv個闔家常識問答又幾好睇

你就好 有60

俾呀婆回收啦

點解係你媽媽做?

排隊啦 不過俾我玩完佢應該冇乜精剩了

搞咗一輪原來嗰朋友今晚唔開心有嘢想傾訴下，
喂大佬你都咁大嗰人啦，我同你又唔係第一日識，
有咩咪直接啲講囉屌

唔講都算，係度做attention seeker，唉唉唉咗成晚真係聽撚到心煩，然後用筷子係度篤碗碟。大佬你成熟少少好唔好，餐廳嚟ga

唔識表達自己嘅人真係唔好怨咁多

篤碗碟
問米咩

有冇清d 今晚打j 用

男定女？

直男嚟，中學同學+好朋友

話左主流黎

男都咁婆媽

可能佢真係心煩到咁姐

咁你有冇開解佢

有開解佢，我係當佢係死黨先咁做

第二個我會話自己肚痛，擺低啲錢然後走

咪就係

都唔知佢係咩人嚟

嬲到仆街

傾完佢都好似好返啲（好似係）

識左幾多年?

屌死我

八年

我重過tu巴

我係排骨身形 正宗皮包骨黎

pmed

撞數字

lm

農莊
灣仔係咪有車去屯門架？
有啲想去睇戲

依啲節目 耐唔耐睇下都唔錯

好地地一個男仔，點解啲自拍會咁妖豔

可能佢怕你唔想聽所以未咁 放完工唔係個個都有心機聽心事架嘛
因為我都係咁 有時唔知愛人心情點樣但係又有野想講 我就會做attention seeker 如果唔係換黎既就係 嗯 哦 或者冇反應

一齊減肥啦

唔緊要 我可以轉

960
屯市有站

Hi

我係搭935 的 番屋企唔係去屯門

178 72kg

其實今日見到佢嘅時候佢已經西口係面，而我今日狀態都唔好

身為朋友我已經主動講啲嘢，希望嗰氣氛有改善，但點知唔成功

去到入座食飯嘅時候，我見佢唔出聲我咪講下自己最近發生嘅趣事，點知佢聽完居然反問我：咁又點呢？（高音），我已經唔太想繼續。老實講係呢個時候我係想擺低啲錢走。

但我覺得身為朋友應該比多少少耐性，於是我問佢：你最近係咪有啲嘢煩呀？

佢：日日都有嘢煩ga la（高音），嚟到呢到我已經唔想繼續，自己玩手提電話算。

最後係佢主動講返佢最近嘅事，而我都開解咗佢。

我嘅論點就係，一場朋友，有嘢就講，你做attention seeker唔會有任何好處，無謂令自己得不償失。

好想識佢

Nakata

老母啱先打電話比我，問我幾時返屋企比返啲文件比佢

我話我唔會返去過夜，比完嘢比你即刻會走

佢好愕然咁問我：點解咁講嘢ga？

我都唔想再討論呢個問題，問咗佢有無嘢講之後就收線

好小朋友
仲有少少港女
要講就講啦咁大個

佢大埔墟站落車

不過就算佢係mb 都唔會對我有興趣

[/quote]

我都直接問佢有無嘢煩佢就應該講啦，唔講都算仲要比說話我聽，我究竟做錯咗啲咩？

就係我自己玩手提電話嘅時候，佢就開始玩attention seeking

覺得佢真係好撚犯賤

都係 睇相j下算la

我都直接問佢有無嘢煩佢就應該講啦，唔講都算仲要比說話我聽，我究竟做錯咗啲咩？

就係我自己玩手提電話嘅時候，佢就開始玩attention seeking

覺得佢真係好撚犯賤[/quote]
唔好嬲啦

身形正 要蒙頭

點解無人愛我

我唔洗蒙都ok 屌死我

你冷靜d先

雷克
960 新墟街市落近戲院
961 屯門公園落行過去十分鐘左右
962p 屯官落行過去廿分鐘左右

巴黎倫敦紐約米蘭戲院
對面有間新寶院線凱都戲院都幾平
好似貴5蚊(?)50 55左右
巴倫紐好似45(?)

陳奐仁

又搵我做例子

開左房 等緊你

玩野戰嫁嘛

replied

返黎啦

Sorry lo

肚餓 叮個波仔食

宵夜

食坡仔

好多人話劣食 但我覺得幾好食

馬馬

無爐波好煩

姐係幾多

都係假肥

休息一唔好，皮膚就變差

重過你

做咩

今天同中同食飯 大家依然係大家
有時唔洗諗太多既

我都覺 唔投入太多就容易抽身

講多d先明

有條刺？
咁咪唔好一齊玩 相處最緊要自己舒服

人一世身一世
已經同ig男神表白
一氣過死心算
等待佢唔知有咩反應
好多謝你令我呢兩日咁有衝勁咁生活
多謝
好青春

邊位男神

冇

明明地
我有時有d位唔太認同佢地做既野
積積下就想quit
價值觀唔同

[member]佢ig 係private 既
唔放上黎唔好打擾到佢喇orz
但可以形容一下既
熊,玩音樂玩到好出色，低調同charming
但唔知係咪咩既［/member]

Wasted

唔准笑

熊

早呀

做緊咩啊

考完一個試仲有另一個

加油!

佢話呢啲缺乏集中力通常都由細至大都係
要問我呀媽我係咪細個都係咁

唔知係錯覺定點
啲藥好似好訓左

唉呀搵到啦

岩岩好睇唔到熊b個樣

果塊叫窗...

手瓜好粗

太focus係刪果個大叔黎
不過無樣好彩

交友膠友 熊b隻腳幾好

咁我J你啦

早晨呀

你不嬲係我男神 不過你唔比我食姐 :( and beside 飛去食左其他仔 威啦

今日明明可以遲一個鐘返工
但我無訓多一個鐘 而係一早打丁

射左幾多

好多

Same here

你好似日日都遲返 咁咪

有無掛住我

overload

腳腳啲精 甜嘅

7點幾醒一醒見到終於出太陽 點知宜家起身又落翻雨

thank you莊仔

批准

想去食
但唔敢覆app

留名跟進

渣ga

點都買唔到樓 香港遲早變「低欲望社會」

LIHKG @ Android

所以話住公屋去旅行先係贏家

我琴日發夢啲藥變哂藥粉

sorry囉

做左乜
因為讀書方面煩緊?

哇屌

見到嗰肉壯熊正太

夢醒咗就無事

去左新加玻幾日，原來已經全方位屌打緊香港。。

唔好咁緊張 你一定得既 仲有咁多個月 找下抄散
抄幾個月都夠用一個sem

唔洗

點解 好chur?

飲食一向辛苦
我之前都係返咗三日就走

屌你啦

老西召喚 想 問一下移民新加坡嘅野

你又移民呀
西撞唔係未移過去咩 工作簽證炸嘛

想入藉定拎永久居留權

抄散唯一好就係人高唔錯

咁王子呢

個邊有我咪得

咁你老公呢

雙龍我

唔好 你唔喜多p 咁辛苦
等我又移過黎接濟你老公啦

有機會梗係拉埋佢走 香港唔適合佢

sor 88

而家係香港都比你請左食三，四次檸檬 仲好意思講

青醬意粉

唔睇好香港都唔係呢排啦，一早冇希望，所以我而家目標係是但拎一個外國既居留權/入藉（如果唔chur）

咁悶不了

點走

關你咩事

原來唔關我事 sor

我知你一直都好掛住我
以為我係到講你

][/quote]
[/quote]

[/quote]

[/quote]

5～

唉我新加坡讀書d同學 好多都食洋腸 而家嫁晒去歐美unun腳
老公又有錢，讀呢科係歐美又剎食

thx , 咁就幾好， hdb有人工保障

hbd指政府組屋啵

知呀 hdb 係 類似房署果類。所以算係政府野

落廳見到有盒野係度 唔通....

有機會外判左出去架

係玩具

做下公廁咪幾好

冇人嫁去Canada

終於送到

咩黎

屌你老母又係lunch time落雨

我屌你呀

但係佢post client 係 board

anyway 知道有機會都係好 有啲目標咁

痴線

幾時落完雨 落雨冇乜心機做野

落雨唔緊要 永遠都係返工放工食飯落

香港啲樓價

捉住我手仔教我點用

力場試緊新系統

手都扭斷你

而家仲有好多外國人唔知 以為香港好似坡坡咁係獨立國家/日本既地方，會覺得香港人好威威
但係個勢咁落去，遲早人人都知香港係香港市，到時人地眼中你同強國d猩猩夷蠻一樣都係中國人 你接唔接受到

痛><"

奶茶雪糕smoothy

卡路里

已經係

不斷赤化

等死

我有quota

我都想移民

其實已經係

移民我會諗台灣先

我個老細知道左香港唔係國家 個下巴跌左落地下

屌佢 頭先同個客傾緊電話
一下勁大既雷聲
嚇到我窒左三秒

生人唔生膽

台灣
食壯熊

鐘意住香港
唔知點解, 可能慣左

驚驚

估哥哥唔到

成日比蟲嚇到成個人彈起加大叫

糖狗d狗蝨

+1

其實係好驚有野飛黎飛起去
同突然有野彈出黎

蠍子呀

我比野無啦啦嚇親會暈低

呵番呵番 我係度

同香港食韓國野一樣 有咩咁痴線

等我黎嚇你

有次仲番緊Cafe果陣 洗碗大力得濟 一野拆開左隻羹 再𠝹開左隻手指 即刻暈咁濟 醫生話係我神經太敏感 即係話 只再有野一嚇我就有機會暈

孤陋寡聞

仲有啲蝗

有無人有按摩膏推介

可惜我果行係台灣唔興， 興嘅又認受好似仲有英國

暈低會有人抱起你

貴過英國同美國

呢個時候食飯可以見到可愛嘅中學生

緊係英國啦

考試喎

考試唔使食飯

你老豆唔射你埋牆係大錯特錯

警察叔叔

好彩當年佢無射我埋牆，唔係嘅話呢個世界又少左個高貴、脫俗嘅仙子

望下咋

我食

有得你食咩

好可愛

我果隻

外勤有好大個break 出去睇戲好唔好

好眼瞓咁

睇
睇魔盜王

好肚餓 無野岩食

不如你都係收返埋

用我條大肉腸嚇下你

一拎出黎就斬撚左佢

一睇就知係臭閪
狗似主人型

咁大仇口

睇下你快定我快

屌你咩 嚇到個心離一離呀

好大對眼 幾精靈

你唔係找左第二啲野讀咩

盡左力就ok

有無人有按摩膏推介呀

邊關事

係個course唔岩你姐

你本身都無問題

gp牌人肉按摩器

呢度有個人好熟口面

會按死我 不了

你之前講過果個

係

越睇越似

邊位

唔係我掛

唔會係你掛

一po狗狗出黎就俾人認到

講，你同咪仔咩關係

係前幾個post 搵嘢嘅時候見到啲相，心諗咁熟口面嘅

唔通真係

係喎，西藏之前先話唔po狗個樣，話好多人認得

潛水鳥

相認啦你地

唔係西藏

btw 我都估唔到佢會係度

邊個呀 好驚

其實係我

CreamPie

咪咪

msg 咗你啦
揾咗嗰肥仔3p

唔通係我

Replied 要creampie喔

定係我

補習次次啲writing功課都唔識做

盡左力就得 唔一定要爆4 都好好

做野做到無野食胃痛 都可以被老闆屌我 唔report野被佢

痴撚線老細

好肚餓 人工又唔係高

收工喇!!!

咁早既熊b

破例做一幫你屌佢

番七三

趕番去上堂

咁早收工

我都有少少想quit

仲未食野 個胃陰啲陰啲不。停痛

你呢 ? 出去做野有無得早d 走

無準備 中伏了

我都想找私補補補英文 但好似幾貴下

買個包頭下肚都好丫
今日忙到咁 ? 我唔會咁做老細囉

咁未同無做過一樣? 搭的士

ot 就有份 老闆想要快啲知

方圓十公里都無野食

半個鍾人工
不過今次甘d 無人同我些牙黎坐

唔係掛
點解仲未食野架

hug
咁仲去唔去睇戲

但返咁趕既個行程

算啦 我同司機講去你度俾你食

有野要做 好彩食左早餐 如果唔係仲痛

放工睇牙醫

我呢度有大床 好方便

無計 黎緊考試都番唔到
所以劑左一兩日番去幫下手 如果唔係好似好衰咁

有唔舒服?

沒有土地問題

辛苦 呵返

洗牙

你辛苦d 咁焗仲要出去

可能係

你果份係咪奴工黎 有野做都唔比放飯

來吧

我介紹肥仔比你識

有冷氣 都算好

每日係office 坐下hea 下就有幾百蚊

少少啦 有野做 就算紅日 都要做 無野做 就算返工都可以HEA

Pmed

之前又話quit 等我cv都打埋搶你份工

有個同事真係返四日

其實你平時都上到黎吹水證明你唔算忙
好想上你公司做

屌 想返4日 之後讀pt degree

做愛?

拖慢啲野黎做是常識吧

洗牙?

有啲工可以咁安排

我之前都有cool

巴打用左幾錢?

唔係我個份

今日完全唔係返工look

人字拖
短褲
t-shirt

揾份新工？

好悶

求圖

早放 我咁趕為咩

我都想 但好大洗 怕頂唔到幾耐

怕污穢 唔會著拖鞋出街

好過overrun 早放幾多

半個幾鐘
番到去已經得番十張slides度 講埋summary of lecture 就放

搭的士都趕唔到?

會自爆

所以露親果d一定靚腳趾黎 想奶

都叫上左八個字既
岩岩搭三四度仆到入去

今日係巴士見到嗰肥熊叔叔玩app

佢仲要好cute

腳趾要留番露比最愛既人

不過陣間學水 焗住露

垃圾支那女人玩報驚

買左件貨比埋錢話唔岩心水要退錢
垃圾大陸雞

退佢番大陸

呀蛇黎到都話呢d野係你地之間嘅事
比左錢姐係達成左協議你有問題就去返消費者委員會投訴
支那婆即刻收皮就資料就走

算有少少學識果d蝗以為有公大撚晒會同人嘈

以為你地會怕佢然後退錢
good job!

周街都係壯熊 叔叔不行了

買完唔岩心水 就退 咁打橫黎

我不管 我就是要退貨 不退我就不走 (普通話)

#尖叫 #dum地

好 [
member]細佬d 同學好正 [/member]

你就不要走 改機票的錢還要貴喲

番到去第一件事除衫
第二件事鎖門
第三件事

一陣食咩好呢

岩岩係地鐵見到個靚仔細路，著波衫

我怕佢都on9 玩大佢
依家係你浪費時間我係返工時間之內有人工

咁horny 都唔找我

未食午餐

暗瘡幾時走呀

你番工忙攰攰豬

same
想學埋水先食

(普通話) 信不信我找你們的經理來~ 經理！ 經理！

#大聲呼叫 #手指指

u r first priority

塞車塞到2046 仲未返到公司食野

好肚餓但唔想食野

無謂口？

咁淫褻 我鍾意

驚生瘡 唔想食野
好似食咩都會惡化咁

唔夠營養都會生

你要了解自己體質先 盲介無用

我係聖人

bf限定

至少買定d乾糧等自己好肚餓果野都有野頂下
後生仔發緊育唔好唔食野

聽到發育2字 旗都扯晒

青春

好似有少少好 但好得好慢
我朋友睇中醫順便講起我睇暗瘡
個中醫話暗瘡要食兩個至三個月先有用

我有諗過買麵包
但麵包好似都會引發暗瘡

搵人含下囉

加油喔

拖住手咁插係幾正

訓醒

睇緊中醫
食左一個月

好sweet

中藥不嬲都要時間

你不如咁諗 你仲有2~3 個月就可以見效 會無咁depress

拖住手 一齊打J

做乜咁懶豬

一陣去洗牙 應該洗到牙血係咁流

我有介

其實我算唔算underpaid
話就話係manager 但其實做埋老闆personal assistant 乜柒都要跟
聽人講 做personal assistant 都有幾皮野一個月
我就得12k

做乜？

有冇食返其他野補充無左既營養

要嫁咩？ 我係用好特別既牙膠黏上去

聽住喘氣聲

岩岩打完好攰 洗個手就訓左

加油呀 等緊你上黎同我地講好番好多

我都甩過 但都唔洗燒
咁你mok 牙釘個陣 未要燒晒咁多個牙膠

所以我先想直接做pa

肚痛足一晚 攰到仆街先黎搞D咁既野 點呀

幫你啜哂d痛走

不過出面公司好似真係唔過塘唔會肥咁..

但pa 有開工 無收工
同埋應該多女人做 怕怕

做乜少左上水

咁你介食左啲乜？ 幫你睇下

食錯野？

好似叫鋼粒

牙釘 好似真係釘入骨個啲？ 改善個下＜惡＞骨？？

但呢份半工讀唔錯

去旅行就唔用咁多手機了

巴提雅既日落

橫惦你又想讀書 讀埋先走都係個幾好既選擇

痛到醒 訓唔番 即刻好燥底

留一個係香港 無性褔了

唉
做com sec諗唔到移民
做pa可以學多幾個語言睇下跟唔跟到外國老vw

驚大家有生之年都見唔到

牛糖麵包油炸凍野

2 more commons
又想做pa 又想移民

老闆都唔係香港 同中國人

其實溝通好麻煩

我都試過 overdose左3粒 解痙藥 都唔得 稔住去急症 但之後放個屁就無事

麻麻地 峇厘既靚d

一世流流長 無人會好運到尾 你都唔會衰到尾 一定有一日會好既 比多啲耐性

同我一樣

咁講我都試過 痛到以為盲腸炎
第二日頂唔順睇醫生佢話可能食得太多yogurt

之前放足兩個黎拜假唔洗做都真係幾正
到依家同事放 要頂佢啲野真係做到隻狗咁
快啲番黎啦

收工
返去做gym

食左幾多yogurt?

我放假 啲野只係等我返黎一次做晒

放左工去游水都真係幾好
一個好好舒緩壓力嘅運動
跳落水 乜都聽唔清 乜都唔洗理 游呀游

果陣美食節買左好多
點知就過期食唔切
跟住當水咁飲

箱根最正

無 due 架咩？

有due 就唔俾放 搞掂先

唔識

傻豬

估下邊到？

你老細好S

可能你唔夠營養呢

點會

唔識操x2 遲下找個健身frd 教街頭健身

無瀉 但就攪到條腸係咁郁同整左好多屁出黎 醫生叫我咪一次食咁多

有錢就是任性 不過平時都叫free

嘩 果d 超好j!! 以前去跑步見過 超吸晴

咁佢啲野無人接都無辦法 肯批連假都 屙哩桔第

牛 係鐵同vit. B 既主要來源
你要食返相關食物 補充下

熊本蟲變左臭屁蟲

講笑 錫返

等我一年時間 我會變身

點解唔會
成日出去食飯，食三哥
食左同無食無分別

B2：牛奶、奶蛋製品、肝臟、蛤蠣和深綠色蔬菜皆有豐富含量。

咩成日呀

頂多一次2日al

狗也不屌

唔係隻隻菜有

我親身教你

屌死你

將就下啦

好撚柒 俾牙醫問點解污穢左咁多

點解佢知你個人污穢左

含得多撚 污糟邋遢

你估真係睇牙咩

牙醫係許...？

老細問: 啊flirt 你依家做緊咩？

我：今日做咗xyz, 聽日做abc

老細:ok

我

！

聽日有個同事叫gp 會代替你 你返埋今日is ok

無野同你講 又要問下你野 扮下關心你 知下 status 咁
其實 咪阻住我做野啦

我冰清玉潔

我放工走嘅時候先問

gp 識 Java PHP html css js and c++?

你知我係邊洗牙咩

識做愛就得

老細唔搞基

呢個星期每日返八個鐘就走

但啲 full-time 返成十個鐘

不了 唔想做深水炸彈

去啦，可能有艷遇呢

gpian你用左幾$

我都想用牙套,唔想用牙cool,否則就會有勒馬巴既情況出現

我想問d牙醫係咪同髮型師一樣,覺得岩傾/靚仔就搞耐d,見你無癮就搞快d
我怕我睇牙睇得仲快過馬兄,俾牙醫瘋狂放血 粗暴處理

26k

牙套都只係26k 馬兄擺到明俾人搵笨

用個啲要本身隻牙唔算嚴重 仲埋貴啲 耐啲 要成日覆診

我衰牙梳 想cool番密佢
應該牙套就ok

佢整緊你啲牙 你應該傾唔到計

流牙血少不免 呢啲好睇人 睇下上網啲評價有幫助

我係傳統 牙套個種你預35~4xk

oh sor
咁我身嬌牙肉貴 唔想自己受精神折磨,唯有牙套

個啲好似要用橡根拉
同埋要照x ray 睇下有冇啲牙係牙肉入面 有就煩勁。多同埋要找專科

巴打仲有幾耐要cool ?

sor 我亂講 我掌嘴

你可以問多幾間 格下價 不過我都算幾唔齊 但都cool左年半就搞掂 算快

根據齒式我除左智慧齒都換晒

就算唔變身 幾耐我都等

屌 我啲智慧牙 好唔智慧咁生出
但牙醫話唔洗埋

聽講有人cool完牙第一晚訓唔撚到教,喊左成晚

夠位俾佢生咪唔洗理 恭喜晒

頭白了還在等 情人預約在黃昏

好快姐
最尾個幾個月最舒服 只係微汁位

我個兩隻都係，儲夠錢就去剝

international foot scale
Category I: excellent foot

x2 但醫生話 佢應該唔會再郁 話可以唔洗埋住

好貴 成千蚊一隻

會唔會cool完又移
我覺得我cool完會合唔到口
而家我係合到口,但上門牙係下門牙前面

岩岩俾呀sir 讚我學得快

我生緊 醫生話剝下面可能會面癱

怕佢會生出黎，咁可能要杜牙根

唔係嘛
我都係生下面

佢話近神經線
我見下面應該唔會爆牙所以想由佢算
排到十一月先有得剝上面 sosad
希望唔好再發炎

我四隻都生咗但無照x光

但牙醫話四隻都無事

遲啲去睇下牙醫先

上面啲唔會咁痛，下面啲痛到仆街

話說我個口合埋果陣,我條利係掂到下排牙齒既切面

係咪即係下顎後左既意思

其實佢無照XR 就咁睇
我相信佢個個都會咁講
但聽完都好淆
面癱左點幫仔仔含

首先

未生之前脫咗佢？

咁我呢

炸雞 不了

我諗佢係想protect自己姐
好彩下面出得唔多唔係好痛
上面先慘

p.s. 窮jj 睇學校牙醫

烤雞黎，真係睇住佢生嘅放入個烤爐

都等
橫惦我都係得個等字.. 等幾耐都無人接收

哥哥做完尖?

睇你咁講 佢都係唔確定 如果唔痛既 未等遲啲 找個專科睇睇 照下xr

我都係照xr 先知 以為自己一直未生

好想面癱

聽落好cool

面癱 仲有屎眼 照要

加橡根先係最痛 拉緊條鐵絲都唔太痛

睇你咁講 佢都係唔確定 如果唔痛既 未等遲啲 找個專科睇睇 照下xr

岩先reply 錯

中三個年已經箍完

可能吉吉下stimulate 到條神經線好番

中五箍完

好多人箍牙都靚仔左

等我用仲J 拮返你啲智慧牙入去

我都想做靚仔,幾時cool得呀我

21 先箍完

我係錦上添花

你仲有幾多錢要儲?

好難戴 成日都彈走左落地

無儲到
有人介紹我同學幫手私補小一生 我就係度頹緊

你連雪中送炭都唔係

以為夜空哥返緊工添，前排咁認真咁搵

好猛呀gp b

識人做promoter份工舒服過我,人工高過我,即刻唔返

我certified

份waiter仲做緊？

......

..
做廢青無人工喎

好似做左一日就無做

不過大個cool 都幾好 會更愛錫啲牙

做完啦
但氣管應該出左事
一吸氣就咳同埋成日抖大氣

咁你可能要剝

出緊會咁架 但出一排又會停左
之前出緊加發炎 痛不欲生

無斷咩 我個隻成日斷

粗獷猛一

無啦
返左一日咋嘛

人地心高志遠，唔舒服嘅工不如唔做

上次病未斷尾？
定係抖左一排未番到去以前個狀態咋
take careee 量力而為啊！

係唔抵得人地有筍工返,我冇,先唔做

傳說果欄d呀姨就係咁樣生又唔剝先會個個都咁爆牙
所以我要去剝唔俾自己做中年爆牙大叔

街頭健身粗獷猛一

d餐廳腦細仲要講到份工應該係好忙好忙,俾咁多人工你物超所值,好呀,我一於唔撚做,搵第個奶你袋底啦

咁你一世都唔洗返工
扭開電視見到啲垃圾局長都幾十萬一個月

所以一定要搵份好過人地既先做？

氣管之前好番
病完又好似有番事

唉,我都想坐佢地個位...

櫻桃小嘴訓練計劃

唔可以一樣咁筍既咩
我朋友份工係企係度叫人幫手試食架咋 咁就58蚊一個鐘

sad.. 哥哥去推機定玩跑步機果d？
學游水啦！！ 好舒服

可以既 要等個機遇囉 俾心機等下
到時搵全職你點算

兩樣都有呀
推機都好地地
上跑步機就GG左

屋企人話教我

十年前箍仲係用緊鐵釘
好彩個時仲細 唔係痴兩年鐵釘鋼線都唔知點含撚

爆牙即係 ?

你咁厚面皮，岩晒你

推住機等條氣好番d先啦咁

咁好！ 唔洗俾錢出去學

哨

我係唔會賤賣勞動力
果晚明明d客個個都諗住我係寫單,點知係做雜工 呢個細路一定好無出息

今日早啲訓算
明天又要外勤

屌 老闆好似想我星期六外勤幫手 但我約左人

下面都到?

我以為爆係指裂開

我好欣賞d dse雞出去自己唔怕辛苦搵錢自己洗
你宜家咁好似仲無出息
無心mean 講定sorry先

可能會刮到人或者𠝹損自己口腔
你知啦含撚最忌個口有傷口架嘛

Gp巴 如果去到senior grade就係時候諗走人

bb早抖 發個好春夢
約左仔仔 ？

五十幾蚊時薪淨係寫單

又偷換概念
果晚我係無份寫單

知道熊b

教我果個其實係家母
我寧願比錢出去學 完全冇信心

證明你高大靚仔

你之後都quit左？

五十幾蚊淨係傳菜好唔撚好

第一份係物流公司做文職

嘩 咁好！ 我家母彩我都傻 或者會教我游乾水
伯母好好

我對上得老闆 無得再升 不過老闆千年先返黎香港 公司大小二事都係自己決定 所以好大壓力 同放工都要煩公司野

哨 唔敢ku 怕痛

果晚我淨係負責執枱,推車入廚房同俾客催要跟乜跟物 要受佢地氣
唔明你點解躁左咁耐無人話過你

我地夢中交配

毒撚一個 生意差到

箍牙真係會瘦 食少左野

人工少更加要走 大內總管黎既

樓面基本野黎喎師兄

你好叻 同你分擔d壓力

好似好辛苦

我都係 覺得自己小小哨不過d fd又話無問題

班呀嬸係交晒比我,淨係要我一個推車

咁又唔算好痛 係陰啲陰啲咁

但cool 一二年就一世受用 一勞永逸

會唔會想你跟熟d routine野先再教你落單咋
想你做好d基本野先

不過無所謂啦 你都quit左
good luck

炒散黎架咋...老細再deal job就未必係果間了

想做海洋館喂魚個啲 好似幾好玩 但好似要BIO U GRAD

我會有生命危險 條友完全靠唔住既

錫哂熊b

咁你咪企係到唔好做囉
反正你覺得個個針對你架啦

管乜 我軟弱到成日被啲細點返我

係就係學到好多野 但無樣精

我會忍唔到小佢

12k太太太低啦

好似好忙咁 隻手成日要搖野 返到屋企打J都無力

夏天幾攞命 無冷氣成朝non stop影
耐唔屎要sell下相
不過番得好開心
之後轉左去做MTR 坐金魚缸

想講既係 有時好難一下子做到筍工
頭一兩份可能係辛苦d人工低d
但有左呢一兩份既經驗其實好幫到你之後搵番到d筍既工

手臂

咁我應該係垃圾股

點解食咁多既

我細個又係肥仔 又箍完牙

要識游水 第一關已fail
宜家有同學以前做呢d 幾爽 日日切魚肉同餵魚

新黎

炒散唔辛苦就唔叫炒散啦

你好

點解靠唔住 得個講字？

認真要人工>title
我加埋雙糧花紅上年平均人工都萬五中
點學到嘢都無用

喜熊否？

但返5日工 算唔錯

無計 我又唔想成日攞個大佬樣 想返工輕鬆啲

redblue有無毒

呢度train到周身刀 出到去d人實覺你得好惦

之後轉左去做MTR 坐金魚缸 <-- 我個站有個好靚仔既人做
鳴 勁想識佢

潛力gp

hi

做住先 遲下睇下有冇同學介紹 有就轉份好啲
好多FRD 都做會所 高人工又無野做

應該平桶水教個唔識
我之前都係咁
結果依家我同媽媽都係平桶水

title幫到你轉工 （好似係

喺香港，生存都不如
行屍走肉

做你do靚真係幸福

但我得HD grad 想讀埋個degree 先轉行
我無花紅

去入多d八達通
莊莊轉行去做香蕉仔啦

唔會凍到麻痺?

現實呢 ？

我喜

依行經驗夠就ko
做個com sec officer 有返兩年list co.經驗
出面大把人請（聽人講）

希望 但啲人見到個title 係manager 會以為我好有料 但其實好垃圾

由細到大佢話識教我個d全部都錯

投資落我度plx

pmed 咗啲熊比你睇下啱唔啱

唯有搵啲野開心下

(我都係)
有埋個degree(雖然唔同科)
應該都會高3 4k
到時我地都4 5年經驗

好少閙人 無野做會唔埋你 啲野煩既會幫你做埋

想幾時去報

Pm埋比我

但有次去買全月通 佢勁惡

聽唔明啊 我唔應該插嘴

一黎就咁heavy冇人理

出到去見工人地淨係睇到你title 入面做咩可以自己吹大dd
（好似係

唔想做com sec
其實我份人比較有創意 想入marketing

com sec

ME IS 港奴

我feel到我老豆都唔係好想繼續比錢我睇中醫暗瘡

好 比你地𥄫

呢句我地私下講算

但我以前個啊頭有牌都係得20K

all in

我條J OK

有份閪餐廳 43蚊 仆唔仆去做好
熟手得45
係咪新人價黎

等身體健康既一日

20kkkkkk
有無掛名先

但一落場做野就現真章

呢度有好多巴打願意聆聽

點解咁講?

琴晚先叫我要錫自己多d 你都要呀
呢d呀頭無得頂
我以前老細係有咩就扔俾我 攪得惦就唔理我打機都ok
同佢in人果陣仲同人講份工ok架 呢條友得閒到成日打機

我聽 red blue bb

無記錯你係ACCT??
呢份有時間啊 但我唔清楚係唔係呢行發展

咁又無問咁多 好似無

咁佢跳出去會高人工好多

我以前啊頭 乜柒都比晒我做 自己係公司打LOL
現加我又唔放心個細自己做 樣樣都會跟足 搞到好攰

可能埋緊數
我溫柔好多 果陣做機場站

聆聽中

200k 讀master

爆左post先
Btw animal farm 好好睇

MASTER 勁貴 未計U GRAD 啲學費

18K -->20 K

無DEGREE 得HD

多謝支持

靚仔無本心

好多中位數係30K

我有

佢覺得好貴

所以真係好想做pa
有無巴打要pa
做愛都得

你又岩 到時就肉酸

自己搵錢睇

但又好難壓低自己title搵工

994

中醫你試下藥方汁多幾次先再睇中醫 少個診金

又到我1001嘅時間

遲咗好多

PMED

但PA 要點入行

之前有個INTERVIEWEE 做PA 月薪40K 但佢得中三學歷